強烈建議連仔強制要求出post人發有關舊新聞post要寫清楚為舊聞或需列明舊聞時間

近日小弟上連登的時在熱門(包括吹水台，時事台，政事台等等)
經常見到有部份出post人用舊新聞欺騙其他連登仔
例如有黑警出醜等新聞
小弟睇完之後當然覺得興奮
但係再查下原來係2014年的舊新聞
撇除有關黑警出醜的新聞
呢類舊新聞當新新聞的事經常發生
強烈建議連仔強制要求出post人
發有關舊新聞post要寫清楚為舊聞或需列明舊聞時間
否則就應該del post
避免對其他連登仔作出誤導

中宣部手段，中宣部好興係藍營返炒d 唱衰美國舊文圍爐
同樣手段可以令黃營自我圍爐，霸佔網絡資源阻礙有用的最新討論